有冇人識玩SQQQ?

反彈空間好似好多

不問價all in

買完日日破底

睇淡勿買淡
隻野都係升左幾日
之前一直跌冇升過

3萬本玩到得返2萬2 血的教訓 唔好買

睇佢5年圖2000點跌到17蚊 忍唔住要進來了

想跟 細細地玩下

其實咩人會買？

全倉滿左 買少少對沖

千祈唔好 呢隻只可以即日鮮

咪阻樓主發達啦

高位2000
坐5年點都升返上500掛

三倍做雞？

個底愈撈愈有

UVXY更加抵玩，最高位係170M

有冇得沽空SQQQ??

可以 就咁short就得

day trade only

你short 佢就好好賺

All in 末日call博爆升幾千倍

月供SQQQ

每次破底就溝 已輸凸

蝕緊六十幾%

all in

會一直跌。個算法係咁。